[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼？(1535)

正評羊大錢

SLOW

差一格 重開！

slow

紅牌 唔入比人入

rc1:0

1:0 rc

慢到

刷c 未

比得好！比得妙！

紅撚埋 咁大閪咩

對家456

月巴

Okok

針啦屌

跟咗成晚CFU了

Jump!!!

執少少都係

佢買咩？

卡利食住個勢上半入兩粒先啦

下盤日

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(1535)